jalankan server di lumen :: php -S localhost:9000 -t public

generate key edit file route menjadi seperti ini ::
$app->get('/key', function() {
    return str_random(32);
});
dan jalankan aplikasi lumen setelah itu copy key tersebut jangan lupa dikembalikan setelah dicopy routenya dikembalikan lagi
masukan key tersebut di file .env
APP_KEY=

lalu ubah di .env pada bagian
CACHE_DRIVER=memcached

QUEUE_DRIVER=sync

menjadi
CACHE_DRIVER=file
QUEUE_DRIVER=sync
